<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string-array name="alljokes">
        <item>Джек был ловким, Джек был быстрым, но Джек все равно не смог увернуться от удара Чака Норриса с разворота.</item>
        <item>Вначале ничего не было. Затем Чак Норрис с разворота пнул ничто и сказал ему устроиться на работу.</item>
        <item>Однажды Чак Норрис с разворота пнул кого-то так сильно, что его нога превысила скорость света</item>
        <item>Если вы спросите Чака Норриса, который час, он всегда ответит: ‘Две секунды до’. После вашего вопроса ‘Две секунды до чего?’ он с разворота ударит вас ногой в лицо.</item>
        <item>Чак Норрис появился в видеоигре ‘Street Fighter II’, но был удален бета-тестерами, потому что каждая кнопка заставляла его наносить удар с разворота. Когда Чака Норриса спросили об этом “глюке”, он ответил: “Это не глюк”.</item>
        <item>С 1940 года, когда родился Чак Норрис, смертность от ударов с разворота возросла на 13 000 процентов.</item>
        <item>Удар Чака Норриса с разворота настолько мощный, что его можно увидеть невооруженным глазом из космоса.</item>
        <item>Однажды Чак Норрис с разворота пнул угольную шахту и превратил ее в алмазную.</item>
        <item>Чак Норрис не добывает золото, золото - это побочный продукт ударов Чака Норриса камнями с разворота.</item>
        <item>Однажды Чак Норрис разрушил пространственно-временной континуум. Ему было так плохо, что он собрал все обратно.</item>
        <item>Изначально действие "Миссии невыполнимо" происходило в доме Чака Норриса.</item>
        <item>Чак Норрис приправляет мясо перцовым спреем.</item>
        <item>Чак Норрис играет в Дженгу в Стоунхендже.</item>
        <item>Чак Норрис способен хлопнуть вращающейся дверью.</item>
        <item>У Чака Норриса есть дневник, он называется "Книга рекордов Гиннесса".</item>
        <item>Чак Норрис умеет вести мяч для боулинга.</item>
        <item>Когда Зубная фея приходит к тебе домой, она забирает твой зуб и дает тебе деньги. Когда Чак Норрис приходит к тебе домой, он ломает тебе зуб и забирает твои деньги.</item>
        <item>Чак Норрис выиграл турнир по армрестлингу со связанными за спиной руками.</item>
        <item>Когда Чак Норрис поднимает тяжести, они приобретают форму.</item>
        <item>Если бы Чак Норрис отправился в альтернативное измерение, где был бы другой Чак Норрис, и они оба сражались, они бы оба победили.</item>
        <item>Каждую ночь, когда Бугимен ложится спать, он проверяет свой шкаф в поисках Чака Норриса.</item>
        <item>Каждый год Чак Норрис делает прививку от гриппа.</item>
        <item>Чаку не нужно выбрасывать мусор, он всегда выбрасывается сам.</item>
        <item>Чак Норрис - причина, по которой Уолли всегда прячется.</item>
        <item>Снежный человек все еще прячется, потому что однажды он увидел Чака Норриса, гуляющего в горах.</item>
        <item>Чака Норриса не беспокоят высокие цены на бензин. Его автомобили движутся на страхе.</item>
        <item>Когда Чак Норрис играет в вышибалы, мячи ускользают от него.</item>
        <item>Фредди Крюгеру снятся кошмары о Чаке Норрисе.</item>
        <item>Когда родителям Чака Норриса снились кошмары, они приходили к нему в спальню.</item>
        <item>Чак Норрис не читает книг. Он изучает их, пока не получит нужную информацию.</item>
        <item>Чак Норрис заставляет лука плакать.</item>
        <item>Призраки рассказывают истории о Чаке Норрисе у костра.</item>
        <item>Флэш научился бегать со скоростью света, когда обнаружил, что Чак Норрис ищет его.</item>
        <item>Чак Норрис не ведет переговоров с террористами. Террористы ведут переговоры с Чаком Норрисом.</item>
        <item>Когда Чак Норрис заглянул в бездну, бездна смотрела в другую сторону.</item>
        <item>Чак Норрис заставил плакать Хэппи Мил.</item>
        <item>Инопланетяне реальны. Они просто прячутся от Чака Норриса.</item>
        <item>Чак Норрис победил солнце в гляделках.</item>
        <item>Чак Норрис уничтожил периодическую таблицу Менделеева, потому что Чак Норрис признает только элемент неожиданности.</item>
        <item>Чак Норрис не дышит, он держит воздух в заложниках.</item>
        <item>Чак Норрис разбил свой велосипед и ободрал коленом тротуар.</item>
        <item>Чак Норрис не получает обморожения. Чак Норрис кусается от мороза.</item>
        Считается большим достижением спуститься с Ниагарского водопада в деревянной бочке. Чак Норрис может подняться на <item>Ниагарский водопад в картонной коробке.</item>
        <item>Урагана по имени Чак никогда не было, потому что он разрушил бы все.</item>
        <item>Когда Чак Норрис входит в комнату, он не включает свет, он выключает темноту.</item>
        <item>Чак Норрис может слепить снеговика из дождя.</item>
        <item>Чак может поджигать муравьев с помощью увеличительного стекла. Ночью.</item>
        <item>Если бы Чак Норрис был на "Титанике", айсберг увернулся бы от корабля.</item>
        <item>Когда Чак Норрис смотрит на солнце, ему приходится надевать солнцезащитные очки.</item>
        <item>Теории эволюции не существует, просто список существ, которым Чак Норрис позволяет жить.</item>
        <item>Ведущие дезинфицирующие средства для рук утверждают, что они могут убить 99,9 процента микробов. Чак Норрис может убить 100 процентов всего, чего, черт возьми, он хочет.</item>
        <item>Однажды динозавры неправильно посмотрели на Чака Норриса. Вы знаете, что с ними случилось.</item>
        <item>Если вам нужен список врагов Чака Норриса, просто проверьте список вымерших видов.</item>
        <item>Однажды кобра укусила Чака Норриса за ногу. После пяти дней мучительной боли кобра умерла.</item>
        <item>Чак Норрис против. Логические шутки</item>
        <item>Время никого не ждет. Если только этот человек не Чак Норрис.</item>
        <item>Чаку Норрису не нужно носить часы, он просто решает, который час.</item>
        <item>На просмотр Чака Норриса уходит 20 минут 60 минут.</item>
        <item>Чак Норрис может приготовить мелкий рис за 30 секунд.</item>
        <item>Однажды Чак Норрис взобрался на Эверест за 15 минут, 14 из которых он лепил снеговика у подножия.</item>
        <item>Календарь Чака Норриса начинается с 31 марта по 2 апреля. Чака Норриса никто не обманет.</item>
        <item>Чак Норрис нашел последнюю цифру числа пи.</item>
        <item>Чак Норрис умеет делить на ноль.</item>
        <item>Когда Чак Норрис делает division, оставшихся не остается.</item>
        <item>Чак Норрис не раз считал до бесконечности.</item>
    </string-array>

</resources>